騰訊係咪特價入得？

通常覺得特價
入完就會插多兩棍